唔使睇輸贏 睇泛民加白票總數就得

真係少數人？